越來越鍾意郭富城，行善積德，感動非常

好人一生平安，兒女健康快樂🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

反送中，他揸架戰車入銅鑼彎，已知他心事

四大天王，只得郭富城真正舞臺皇者，其他只係奴才

好想知佢條西褲係邊度做，點大動作都唔爆呔，又型仔

又夠FIT 身, 跳到咁竟然都唔會浪住個春袋.

老老實實，四大天王中，郭富城個樣年青過其他三個好多

有冇睇過行運超人?

又暗串EASON

郭富城怒屌香港政府無幫舞者同電影幕後工作人員
7:00開始

真手足城
誰輕輕叫喚我

心知就算